cctai班傻仔又鼓吹人地叫下口號慶祝

要全世界記住元旦倒數最後8秒

究竟cctai班小學雞想嘉年華到咩程度

唉影衰哂

依班撚樣企圖陷害香港應該死全家

樓上五毛

樓上係狗

好多分化狗